我地中國LOL係咁贏韓仔證明左中國世界第一

咩Skt T1咩第一中路Faker都輸俾我地LPL
證明中國國際地位幾高

我愛圖奇

我地？ 樓主中國人

Ig fpx tes 都贏

今日輸撚到仆街

點解你會變成咁

瘟疫之源-圖奇

學你

你唔係？

ig 0:3

恥笑開始

用埋d韓仔緊係輸

留名燈到GenG一串三

樓主屈到